[
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'or ?",
    "answers": {
      "Au": true,
      "Ag": false,
      "Fe": false,
      "Cu": false
    },
    "correctAnswer": "Au"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'argent ?",
    "answers": {
      "Ag": true,
      "Au": false,
      "Fe": false,
      "Cu": false
    },
    "correctAnswer": "Ag"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du fer ?",
    "answers": {
      "Fe": true,
      "Au": false,
      "Ag": false,
      "Cu": false
    },
    "correctAnswer": "Fe"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cuivre ?",
    "answers": {
      "Cu": true,
      "Au": false,
      "Ag": false,
      "Fe": false
    },
    "correctAnswer": "Cu"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'oxygene ?",
    "answers": {
      "O": true,
      "N": false,
      "C": false,
      "H": false
    },
    "correctAnswer": "O"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'azote ?",
    "answers": {
      "N": true,
      "O": false,
      "C": false,
      "H": false
    },
    "correctAnswer": "N"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du carbone ?",
    "answers": {
      "C": true,
      "O": false,
      "N": false,
      "H": false
    },
    "correctAnswer": "C"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'hydrogene ?",
    "answers": {
      "H": true,
      "O": false,
      "N": false,
      "C": false
    },
    "correctAnswer": "H"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du sodium ?",
    "answers": {
      "Na": true,
      "K": false,
      "Ca": false,
      "Mg": false
    },
    "correctAnswer": "Na"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du potassium ?",
    "answers": {
      "K": true,
      "Na": false,
      "Ca": false,
      "Mg": false
    },
    "correctAnswer": "K"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du calcium ?",
    "answers": {
      "Ca": true,
      "Na": false,
      "K": false,
      "Mg": false
    },
    "correctAnswer": "Ca"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du magnesium ?",
    "answers": {
      "Mg": true,
      "Na": false,
      "K": false,
      "Ca": false
    },
    "correctAnswer": "Mg"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du chlore ?",
    "answers": {
      "Cl": true,
      "F": false,
      "Br": false,
      "I": false
    },
    "correctAnswer": "Cl"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du fluor ?",
    "answers": {
      "F": true,
      "Cl": false,
      "Br": false,
      "I": false
    },
    "correctAnswer": "F"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du brome ?",
    "answers": {
      "Br": true,
      "F": false,
      "Cl": false,
      "I": false
    },
    "correctAnswer": "Br"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'iode ?",
    "answers": {
      "I": true,
      "F": false,
      "Cl": false,
      "Br": false
    },
    "correctAnswer": "I"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du soufre ?",
    "answers": {
      "S": true,
      "P": false,
      "Si": false,
      "Se": false
    },
    "correctAnswer": "S"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du phosphore ?",
    "answers": {
      "P": true,
      "S": false,
      "Si": false,
      "Se": false
    },
    "correctAnswer": "P"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du silicium ?",
    "answers": {
      "Si": true,
      "S": false,
      "P": false,
      "Se": false
    },
    "correctAnswer": "Si"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du selenium ?",
    "answers": {
      "Se": true,
      "S": false,
      "P": false,
      "Si": false
    },
    "correctAnswer": "Se"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'aluminium ?",
    "answers": {
      "Al": true,
      "Ga": false,
      "In": false,
      "Tl": false
    },
    "correctAnswer": "Al"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du gallium ?",
    "answers": {
      "Ga": true,
      "Al": false,
      "In": false,
      "Tl": false
    },
    "correctAnswer": "Ga"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'indium ?",
    "answers": {
      "In": true,
      "Al": false,
      "Ga": false,
      "Tl": false
    },
    "correctAnswer": "In"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du thallium ?",
    "answers": {
      "Tl": true,
      "Al": false,
      "Ga": false,
      "In": false
    },
    "correctAnswer": "Tl"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du zinc ?",
    "answers": {
      "Zn": true,
      "Cd": false,
      "Hg": false,
      "Pb": false
    },
    "correctAnswer": "Zn"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cadmium ?",
    "answers": {
      "Cd": true,
      "Zn": false,
      "Hg": false,
      "Pb": false
    },
    "correctAnswer": "Cd"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du mercure ?",
    "answers": {
      "Hg": true,
      "Zn": false,
      "Cd": false,
      "Pb": false
    },
    "correctAnswer": "Hg"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du plomb ?",
    "answers": {
      "Pb": true,
      "Zn": false,
      "Cd": false,
      "Hg": false
    },
    "correctAnswer": "Pb"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du nickel ?",
    "answers": {
      "Ni": true,
      "Co": false,
      "Pt": false,
      "Pd": false
    },
    "correctAnswer": "Ni"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cobalt ?",
    "answers": {
      "Co": true,
      "Ni": false,
      "Pt": false,
      "Pd": false
    },
    "correctAnswer": "Co"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du platine ?",
    "answers": {
      "Pt": true,
      "Ni": false,
      "Co": false,
      "Pd": false
    },
    "correctAnswer": "Pt"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du palladium ?",
    "answers": {
      "Pd": true,
      "Ni": false,
      "Co": false,
      "Pt": false
    },
    "correctAnswer": "Pd"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du chrome ?",
    "answers": {
      "Cr": true,
      "Mo": false,
      "W": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "Cr"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du molybdene ?",
    "answers": {
      "Mo": true,
      "Cr": false,
      "W": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "Mo"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du tungstene ?",
    "answers": {
      "W": true,
      "Cr": false,
      "Mo": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "W"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du vanadium ?",
    "answers": {
      "V": true,
      "Cr": false,
      "Mo": false,
      "W": false
    },
    "correctAnswer": "V"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du manganese ?",
    "answers": {
      "Mn": true,
      "Tc": false,
      "Re": false,
      "Fe": false
    },
    "correctAnswer": "Mn"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du technetium ?",
    "answers": {
      "Tc": true,
      "Mn": false,
      "Re": false,
      "Fe": false
    },
    "correctAnswer": "Tc"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du rhenium ?",
    "answers": {
      "Re": true,
      "Mn": false,
      "Tc": false,
      "Fe": false
    },
    "correctAnswer": "Re"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du titane ?",
    "answers": {
      "Ti": true,
      "Zr": false,
      "Hf": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "Ti"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du zirconium ?",
    "answers": {
      "Zr": true,
      "Ti": false,
      "Hf": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "Zr"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du hafnium ?",
    "answers": {
      "Hf": true,
      "Ti": false,
      "Zr": false,
      "V": false
    },
    "correctAnswer": "Hf"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du scandium ?",
    "answers": {
      "Sc": true,
      "Y": false,
      "La": false,
      "Ac": false
    },
    "correctAnswer": "Sc"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'yttrium ?",
    "answers": {
      "Y": true,
      "Sc": false,
      "La": false,
      "Ac": false
    },
    "correctAnswer": "Y"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du lanthane ?",
    "answers": {
      "La": true,
      "Sc": false,
      "Y": false,
      "Ac": false
    },
    "correctAnswer": "La"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'actinium ?",
    "answers": {
      "Ac": true,
      "Sc": false,
      "Y": false,
      "La": false
    },
    "correctAnswer": "Ac"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du lithium ?",
    "answers": {
      "Li": true,
      "Na": false,
      "K": false,
      "Rb": false
    },
    "correctAnswer": "Li"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du rubidium ?",
    "answers": {
      "Rb": true,
      "Li": false,
      "Na": false,
      "K": false
    },
    "correctAnswer": "Rb"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cesium ?",
    "answers": {
      "Cs": true,
      "Li": false,
      "Na": false,
      "K": false
    },
    "correctAnswer": "Cs"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du francium ?",
    "answers": {
      "Fr": true,
      "Li": false,
      "Na": false,
      "K": false
    },
    "correctAnswer": "Fr"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du beryllium ?",
    "answers": {
      "Be": true,
      "Mg": false,
      "Ca": false,
      "Sr": false
    },
    "correctAnswer": "Be"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du strontium ?",
    "answers": {
      "Sr": true,
      "Be": false,
      "Mg": false,
      "Ca": false
    },
    "correctAnswer": "Sr"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du baryum ?",
    "answers": {
      "Ba": true,
      "Be": false,
      "Mg": false,
      "Ca": false
    },
    "correctAnswer": "Ba"
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du radium ?",
    "answers": {
      "Ra": true,
      "Be": false,
      "Mg": false,
      "Ca": false
    },
    "correctAnswer": "Ra"
  }
] 